當大家見到有錢人同高官要自殺或者患危疾死亡，正確思考態度應該

1 佢可能做得陰質事多，報應。

2 都話有錢不是萬能。有錢有地位都不能買健康和快樂。呢位自殺的富人或高官就是例子。你看，落後國家的出生率高，自殺率低，就係例證。

3 一個社會，連最頂尖階層，有錢人都要自殺。連最應該開心的人都唔開心。這個社會就真係病態，冇得救。做到上流社會，生活都如此痛苦，咁仲可以點。

4 雖然有錢人都係咁灰，但總比窮人和中產好，都係努力掙多些錢好。

歡迎討論